X-SSR Q&A
Q:你们的加速服务是用什么技术的呢？
A:我们的加速服务用的是V2ray，一款较新的加速解决方案

Q:v2ray和ssr区别是什么啊
A:区别较大，ssr只是单一的一款加速软件，而v2ray包含了一系列工具，能帮助你打造专属的定制网络体系，详情请阅读官方文档https://www.v2ray.com/

Q:为什么要用你的服务？有官方文档还不如我自己搭建呢！
A:自己搭建的确是很简单，但是要用到好的节点钱包就比较吃紧了，好的节点都是比较贵的。使用付费服务的好处就是和别人一起用优质的节点，既经济又能够享受到好的服务

Q:v2ray可以电脑吧?
A:V2ray是支持全平台的。

Q:这个破网站要怎么用啊？有教程吗？
A:请查看导航栏的教程中心，里面有各个平台的教程

Q:就是太贵了😳一年60还差不多呢
A:我们为了您的加速质量，用的都是是优质的节点，并且严格控制人数，所以成本实在是压不下去，您放心，我们提供3天试用时间，不怕中招！

Q:如何付款购买？
A:我们支持支付宝/微信扫码支付，如需其他方式，请联系support@x-ssr.com

Q:流量是怎么算的？我看节点是几倍消耗这样子
A:不同节点有不同的计算方式。例如某个套餐基础流量在100G，有的节点你用1G只算你512MB（例如日本，0.5倍消耗），而有的节点你用1G算你2G（例如香港，2倍消耗）

Q:为什么这样算？
A:首先不同节点流量的价格不一样（例如香港的流量死贵死贵的），同时也为了能够引导分流，不要全部人都挤在香港（例如看视频可以去别的地方看也一样，甚至更好，香港节点主要是留给对延迟有需求但是对流量需求不大的客户用的，比如游戏用户）

Q:这个支持几个客户端同时在线?
A:没有限制，不过要同时用的时候最好使用不同的节点，否则可能会导致连接不稳定